電腦白癡一問 關於update BIOS

小弟想問下 Gigabyte d老母板係咪dl個@BIOS落黎update就得 定係要用個，q-flash？？

事源我部機遇到左個問題

同呢個post條友基本上一樣
開機電源著兩秒然後shut down-->1秒左右後再自動著-->正常入第一個畫面-->然後第二個畫面正常係boot from dvd 但依家就花曬 好似個forum條友咁 寫住fix ME fireware data 由1%run到100% -->之後再正常入windows
依家暫時如果入返windows 都係正常用到
我research個solution好似係update BIOS

同埋我部機係兩個星期維修過 換左HDD
佢幫我重新整過d線 好似幾條綁埋一齊咁？
跟住我係d台灣論壇見到有人話咩jump？
唔知咩可能換底板舊電池事
其實我真心乜9都唔識 求救

唔知關唔關windows事 個windows係佢幫我裝埋 而且係試用版 d driver都係

求救

ps 整完返黎之後係未有事
係早兩日先突然咁

咩都唔識就唔好UPDATE啦
好地地點解要UPDATE
BTW條友修你電腦皮修左幾多錢

嘩屌CPUZ支那字o既

邊度好地地究竟